自從由6月發夢到而家, 發覺速龍既速度愈黎愈慢......

琴晚終於忍唔住同左個藍絲老豆講
佢話今日就帶我去配眼鏡

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實不嬲，觀塘果日直頭有女速龍
擺明由精銳變成比啲博札同想打人既上去先越黎越多
仲未計啲無名氏

開創意台咪算

Sorry
無留意到

你就係凌波微步個條友

頭文字D!?

你唔夠我哋班義士鬥...義士鬥...義士鬥...士鬥...士鬥...鬥

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你條女係雞嚟㗎